有冇人覺得蕭叔叔好作狀

why

Yes

一句到尾，Your face Your fate

因為佢唔係有錢佬？

把聲,唔係樣

如果佢講廣東話都落咁多氣就唔係作狀

太CHOK了